如果連登仔掌控咗特區政府

唔同台負責唔同局同政策，香港會變成點

汽車台》運輸署： 汽車問題一律係唔夠車位 唔係因為太多車

房屋台》運房局：土地一律建私人樓，公屋搬哂去大西北/ 東涌南

感情台》社會福利署： 感建分

上班台>勞工署: 工建辭

l財經台》財經及庫務局： 燈死美元 聯繫匯率崩裂

全民歸英先好嗎？移民錢都慳返

手機台》創科局： 一律用家問題

首要政策

咁死得啦又波台狗又cctoy

平機會： 女人都係雞

建議用返波台手足 同時事台手足 作稱呼

老衲負責出政府新聞稿

首先中環會多左好多一排排受緊木樁刑既賣港賊

惟有飲者L其M : 創科局局長

腦細更囂張
人工更低
工時更長
更加多人露宿街頭
窮人冇得再讀大學

因為取消哂所有福利制度

連衛兵： 國安警察 ， 拉人食藍店 m 記 用支牛

上班台表示fg 要有50k 到時最低hourly pay 應該要set 250 蚊

家計會： 收入過低人士強制結紮 乾人生仔刑事化

首先支那狗會被大批遣返

人道災難共產黨都冇做嘅嘢

康文署：封晒所有球場 邊個打波就拉邊條波台狗

同支共一樣 反對聲音=PR=外國勢力

時事台：駐港特派員公署

任何批評都係為咗分化，PR,五毛所為

女人唔準揸車

對言論自由嘅壓迫肯定嚴重過依家

勞工處：唔係處一律係雞，勞資糾紛